理性d, 為150 單程移民加點要求

我們可否為150個單程來港人士加一點要求呢？

例如要求大學生， 英文ielts, 投資移民等。

其實講真， d 呃綜援嘅奇怪人香港本土都有， 但移民要人地有qualification 唔係常識咩？
尤其我地對住中國呢d鍾意玩弄文明規則謀利嘅人。

我地去外國都有要求啦

香港只是中國的兒子，談什麼要求啊操你媽的B

講到好似真係加到條件咁
你覺得港共政府會唔會理你

人地覺得係由另一個省去你個區咋
。
。
移民？？你以為自己係咩呀？

取消咗啦仲好

頭5年無福利

屌你佢地落黎幾年就上公屋，我地班打工仔就爆額無得申請

上面資產要申報

要精通偷呃拐騙

妳唔激進做咩同妳傾
到而家都唔明

一齊激進推呢個idea丫。

就算爭取唔到取消， 做為防守都好。

其實個質素有要求左d人會好唔同。

乜你以為香港一直冇要求?
上次紅館炒黃牛係磚材黎架!

磚材簽證咁嚴格都賣黃牛
大學生/ielts 有乜意思?

你讓步人地咪得吋進呎囉，
香港獨立啦

1沒有心跳
2能進行光合作用

要大學生嗎，淘寶$10張畢業證書

香港問題係人口過剩，醫療、住屋等等已經超負荷，你加咩條件但每日依然150隻嘅話都冇用
立即停止蝗蟲輸港

問題係 , 150係咩人並唔係由香港話事

唔搶返審批權唔, 所有嘢都係鳩吹

中國移民最大問題係不肯融入社會
你set啲條件大把中國人達標
移民條件一定要苛刻，保障本地人福利就業資源分配

日經po呃正評

多得泛民
呢條 遺憲 Unconstitutional

要有進程咁改善。 唔係乜都一下登天。

我覺得呢一步好有建設性。

不能光合作用的請返大陸

而家搶公屋，遲啲搶埋你份工

明天
2月16日(星期六)協助新移民來港組織（香港社區組織協會)賣旗籌款日,咪撚買啊！

1. 身體檢查
2. pass移民試
例:

3. 承上，該試題須用廣東話/英語作口頭作答
4. 頭7年唔可以拎綜援同公屋